【撻定貨劈價】金獅花園凶宅375萬易手 低市價25%

大圍金獅花園金安閣一個低層單位，實用面積321方呎，今年1月433萬元售出，呎價13,489元，較當時個別銀行估值高出6%，但買家之後才發覺誤購凶宅，盲搶樓撻定損失逾20萬元。區內代理表示，該凶宅之後重新放盤，叫價減至425萬元仍無人問津，再加近期樓市負面消息湧現，凶宅進一步劈價，近日減至375萬元才獲承接，呎價11,682元，較市價約500萬元平25%，亦較七個月前成交價平58萬元或13%。

買家之後才發覺誤購凶宅，盲搶樓撻定損失逾20萬元

好抵
有排跌
慢慢揀

好多劈價新聞
跟進唔切